安泰人唔該同我入一入黎

安泰得泛民同建制打
求求大家出黎投票 踢走建制啊！

推

林瑋係票站邊界拉票
安泰人請向選舉主任投訴，要求即時跟進

更係得

界人banner都算仲要用咁既手段

大家投票未先
我就投左